久坐 健身

是咁的 我份工每日要坐七粒鐘以上

基本上個glute嘅mind muscle connection/active已經好差

到收工練腳個陣

好多動作個glute基本上都冇參與到

我係事前已經用成20-30分鐘做activation

但去到實戰個陣個glute都係唔聽洗(例如barbell squat , 個quad食哂)

我知長期咁落去遲早出事

唔知大家有冇遇到類似問題

除左轉工之外仲有咩解決辦法

glute exercise 有好多...
不過久坐唔係原因下哇...

你有無做過一個係訓係到屌bar既動作? 個個可以focus好多係pat位, 應該幫到你

glute bridge有呀 每次練下身前必做

其實都幾肯定臀部失憶

但個問題係每日都必需久坐……

( Show Blocked User - Dhhdjdjdjdhdhd )

應該係講緊hip thrust